比公司撚到不似人型

好撚辛苦 好撚無助 啞巴食黃蓮

辭職

唔好做啦 死左去